收到風，祖雲比人炒緊3:0🤣

搞咩廢左咁多

世盃出局放棄

留力歐聯

屌你老母🤦🏻‍♀️

森多利亞主場好惡

祖狗

主場6戰全勝

有VAR冇得出大技

今場出左CCC尼

蛆狗

仲要得失16球

3:2=.=

你條仆街燈撚到

1分鐘入兩球啦

輸就得啦

都冇出意大利人

第一球線左落地

系

迫害我祖

我地cc台港獨抬頭😤💪🏻

[quo月7te][quote]世盃縣7金08

好似話要留力還保方一個歐聯冠軍

保方仲要守到幾多歲啊